****Test task "Weather forecast" Mercury****

1. В работе не стал использовал менеджер состояний, поскольку в 
приложении отсутствует необходимость в глобальном состоянии. В моем понимании использование менеджера состояния оправдано
в случаях где мы имеем состояние которое нужно шарить между компонентами не имеющих общего родительского компонента, самый простой пример - использование одних и тех же данных на разных роутах.

2. В фигме был указан заголовок h1 с размером - 32px, вместо h1 я использовал h2, что симантически правильнее, т.к. h1 а странице должен быть только один. h1 я использовал как контейнер для названия приложения сверху.

3. Компонент datepicker работает не совсем так, как хотелось бы: при первом клике не появляется календарь, так как до момента фокуса я использую input[type="text"]
чтобы воспроизвести placeholder, а отложенно симулировать клик по иконке календаря для триггера календаря - не получилось, всвязи с тем, что он скрыт в недоступном shadowRoot.

4. Weather api на семидневный прогноз выдает 8 дней, поэтому я убрал последний элемент массива, что, конечно, спорное решение. В условиях реального проекта я бы уточнил логику работы этого компонента у Бизнес Аналитика.

5. Со стандартным eslint конфигом возникли некоторые проблемы с TS, вследствии чего я использовал некоторое надстройки в файле eslintrc. Надеюсь, что не критично


*Ссылка на приложение:* https://kep1cas.gitlab.io/wheather-app
